喂 黑警而家針對緊全港學生啊

尤其係中學生
屌你地仲保持沈默 有無人性架？
再唔企出黎 下一個受害者隨時係你身邊既人

唔好再送人頭！

組織全民玩快閃！